有冇人想TRUMP做多屆

TRUMP既部署同舉動係完全冇人估到, 可能聽日訓醒國際頭條就係金正恩被斬首
就好似睇緊美劇咁無法估到之後既劇情會係點, 想繼續追落去, 得1季跟本唔夠喉, 最少要有第2季, 第3季
TRUMP都一樣, 做一屆實在太少, 最少要做2屆
雖然自己唔係美國人, 但睇完今日TRUMP既決定,爆SEED狂轟敘利亞
全日腦海入面都浮現" USA! USA! USA! USA! "

最好任內打沉北泡

估佢半屆未名佢辭職唔做

下屆支持奧巴馬做返

點估呢

任內打爆isis/北泡
兩屆唔成問題

之前大把fans以為佢上任會對付中國打晒飛機，宜家咪又係搭膊頭

世界大戰都似

美國內強對香港無益

要睇對面有咩勁人

搵希拉莉之流根本就係讓賽

撚狗喎今日，你訓左？